究竟費托撚左vidic 幾張紅牌？

係咪都市傳說黎